Nikon D750快門問題 二次回收

定位在高階數位單眼的Nikon D750是許多攝影師愛用的產品，但該型號曾在2015年7月被Nikon發現快門組件會出現問題，導致畫面可能會出現陰影，而該問題也在2016年更新。但在昨天Nikon又發現了D750有相同的狀況。

目前Nikon官方的聲明表示，2014年7月到2016年9月製造的D750可能會出現快門異常的狀況，需要送回接受快門檢查與維修。而各位D750用戶也可以先自行檢查，序號是否屬於這批有疑慮的產品。

你可以透過自行檢視D750下方的產品序號，並且輸入到官方網站中的驗證欄中。

小編剛已經去電確認過，如果你的D750序號是在需要送回檢測的範圍內的話，台灣的Nikon代理商國祥貿易將會處理，而且是不論公司貨或水貨皆可。請各位D750用戶花點時間確認一下吧~

Nikon個網，下面可以打機身number去check

我們曾於 2015 年 7 月發出通知，並於 2016 年 2 月作出更新，宣佈部分於 2014 年 10 月至 2015 年 6 月期間生產的尼康 D750 數碼單鏡反光相機快門無法正常運作，偶然引致影像部份區域出現陰影。此後，我們就以上問題再進行測試，發現同樣問題可能發生於 2014 年 7 月 至 9 月期間；以及於 2015 年 7 月至 2016 年 9 月期間生產的 D750 相機上。

中左招
閣下的相機受到影響。詳情請參閱[ 解決方案 ]說明

顧客服務中心
地址: 香港九龍旺角亞皆老街8號朗豪坊辦公大樓38樓3802室
辦公時間: 星期一至五 ： 上午十時至下午七時
星期六 ： 上午十時至下午五時
星期日及公眾假期 ： 休息

閣下的相機受到影響。詳情請參閱[ 解決方案 ]說明

Sony 唔會回收，直接出下一代
e.g. a6300過熱，即刻出a6500

掉左佢買sony啦
sony第日都係掉左佢再買部新既
所以sony唔會執都係全靠班老細

貓sir 比人o係第2個group 度 binc

傻貓係咪精神分裂

見過唔只咁少架
臥底

做乜鳩

唔中獎 如果唔係應該可以免費換快門

你的相機並未受到影響。您可以放心繼續使用並不必擔心這個問題。

中左招

中左🤦🏻‍♀️點撚樣算